一人一個好憎嘅YouTuber

我先 老高
淨係喺喥鳩嗡
個語氣聽到就燥
仲有小玉都係
到底係俾乜嘢人睇

乜柒spoon dingding個啲kol

支那屎萊姆

你話老高9up, 但其實佢D料都係網上同書搵返黎
再用講故仔既模式整合返出黎

唔鍾意咪唔好睇囉, 點解要憎呢?
除非你話人地做過咩特別既事遮....

btw好撚憎果個慕容公子肚無半點墨 中二病youtuber

波仔

Ar ho sunny柒撚到 著到成身潮牌成個老mk咁

有冇人可以翻譯返廣東話畀我聽依條友噏乜

何志光

all

垃圾波仔

可惜d料唔係咩科學論文

Same
咁多youtuber真係最撚憎佢同佢條女
條女勁樣衰仲成日扮可愛
條仔成日懶係潮又唔知自己成個白粉吸毒樣

仲有個對benjamin 藍到黑 依家仲有面上水繼續拍野

史萊冇更加唔洗講啦 唔明做咩尻咁多人睇佢

伍仔

可能啲弱智鍾意睇偽科學9up,滿足自己以為用左腦思考

真 上網搵埋搵埋就出條片9up 又要扮到自己識好多野但其實無邊條片講既野係真

全部紅底KOL

咁都唔明你弱智？

大阪andy狗

哩件真係網絡垃圾

所有藍屍kol廢老日日播果d垃圾仲聽到好撚開心

屎mira

所有販民YouTuber

小玉

藍屍kol100堆垃圾

肯撚定係條垃圾大J啦

佢啲片好悶好無聊
成日都巨大化

不過有啲講靈異野嘅都唔錯起碼冇咁悶

咩波子定波仔 定兩個都係
姓波都好撚冇content+作撞

佢哋巨大化都係抄台灣Youtuber 狠愛演 啲片

波仔成家人都冇得頂
成家一齊拍YouTube

老泥SPOON CHAN 呃完人錢唔認仲話人地CYBER BULLY佢
MIRA

Ayuk
幫移民左美國既撐警藍屍賣廣告

自膠英國先啱

真 仲覺得自己好撚型咁真正型同靚仔既男人係大隻加純色T就夠

Sunny啲巨大化都係抄9台灣Youtuber

關懷弱智團體搵人上去拍

伍仔 成日以為自己睇透人世 屌鳩bob叔
Bob叔既經歷 見識 我諗佢10%都未掂到

brain cha

偽科學啊
書本搵
偽科學都唔係最大問題
問題係啲受眾信以為真

講落佢有啲料，我上網睇咁耐都冇見過。
起碼佢都算有心機，同花好多時間去搵。

有兩個好藍好樣衰既女人youtuber
唔記得係咪民賤聯
上次即刻檢舉佢
兩條好柒既中女 唔知名

微辣
成班MK係到維威喂

成日標題黨啲vlog求求其其又一條片

我覺得老高好好睇喎起碼唔悶覺啦，第一次聽相對論 量子力學係聽得晒
你覺得佢9up，但佢都係客觀咁講人地啲觀點啫
估唔到樓主咁多正皮，係咪我有問題？

阿聲
垃圾mk周圍為威威

未聽過。但個名。。。一聽。。。嘩。。。以為自己返咗07定09 超似啲XANGA／MSN名

有冇人追開AP人生，覺得點？

有靈異野？
淨間八下先

老高當故仔聽其實幾有趣
成班認真撚成日話人9up

個個youtuber d題材都差唔多架啦
反而巨大化要好多時間心機，你估個個都會拍到咩
其他人個個都拍開箱片，vlog，咁又叫抄？
大把youtuber求其一個vlog 又一條片
我反而覺得sunny creamy好俾心機拍

之前見佢會講吓啲都市傳說

全部

老高都係照up人地啲觀點啫，好似地平論 金星人 火星人
留言啲人都係恥笑緊

老高 因為佢係中國人

托狗

tik lee
全youtube最垃圾既廢中youtuber

老高都屌，人哋住日本架wo

唔係fans
以前都幾唔鍾意佢
但係佢表態後有keep住睇佢同舊片
佢其實無話過自己型，佢純粹係鍾意果個牌子
都間唔中自嘲

藉都改埋日本喎

迖狗 伍仔

老高好多fans架

Jfft

狠愛演好好睇喎 佢地擺明做膠野做諧星出黎娛樂大家
特別係大蛇丸 又孝順
過時過節都整糭整月餅比哂啲姑姐食

笑波子

咪係
人哋起碼有落心機去整理
好過香港班youtuber買個淘寶都拍條片出黎

人哋9up得黎識二次投胎
一撚早同中共劃清界線移民去日本

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(13)

一定係班屎家軍
Kol就凍0T個黃可盈，假到仆街

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(7)

mary姐sell康寶萊

李梓敬

真心on9 有個frd成日睇佢啲嘢出嚟講 屌過幾次都唔撚明～～ 農場新聞啲野炒埋一碟 扲嚟講下就當曬全部係事實

咩陳穎欣？d頭髮則哂一面好似想扮ABC，咁多點擊應該都係藍絲啊叔起哂痰

[pkjenn大陰唇] 到底依條偽abc港女磨爛塊廿尺面皮未？ #13

跟住周圍同人講 見多識廣咁

以前 大J
d片無質素
依家黃絲算 唔屌佢

老高以前d片好好 題材又新 幾用心 頭幾條片已經開始follow左 依加feel到求9其吹水咁 content farm又當一條片

Coco 哥
個樣成日烚熟狗頭咁

成隻雞咁周圍啄人

咁你應該好中意睇content farm

元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

老高 > 條條片都係農場料又廣告
Sunny > 一個老MK 講到自己潮流教主咁
一係巨大乜乜咁 一個TOPIC 用到老
開箱都有新意過佢 起碼件貨都會唔同
MaoMao > 老女人發姣
Alan Channel > 狗屎垃圾都拍片
早餐食個飯團一條片 食LUNCH又一條片
重要幫黑店賣廣告 tabelog個個都係屌嘅
佢就讚到天上有地下無
唔好同我講拍片好辛苦 乜乜柒柒
大佬 你係黎搵錢 辛苦就緊 點解要講到好委屈咁

狠愛演巨大化 咪又係抄另一個台灣Youtuber肥仔阿晋30萬訂閱 佢同台灣百萬Youtuber菜喳果d好早已經拍youtube 早過狠愛演好多年

最憎係佢
沒有之一
以為自己唱歌好好聽

有啖好食
d用字浮誇到死
乜撚嘢都匠心匠心

喂 你講出黎無人會理架

基本上集集不停講幹話笑到甩肺
可惜解散咗

肥蛙 垃撚圾

Quit youtube 囉 呀kelvin

一定係伍仔

小薯茄

呢d fuckboy 大口樣真係好鳩黑人憎

Underground_dv

not fans 佢有自信 肯比錢買衫ja 佢有自己生活方式同價值觀 無咩特别覺得型 如果你覺得咁叫扮型 可能係你潛意識覺得佢型

揀咩衫著嘅自由都冇？

明白既唔講得

伍仔 真係垃圾 啲垃圾片沒營養之餘 仲要講是非
差唔多條條片都係到批評

你咁講狠愛演巨大化係抄台灣Youtuber阿晋 lor 人地n年前拍youtube巨大化出名 都有30萬訂閱

波仔佢全家

佢條女真係唔知做乜鳩，幾廿歲人仲係到扮弱智

講故仔你唔信嘅聽咩故仔

掙咩唧

呢個真係頂佢唔順
佢好似衰過公關幾獲都仲未收皮
我親戚個小朋友仲成日唱佢首新歌
想煎巴佢

所有藍屍youtuber/KOL100

唔係話幫邊個講野，而係樓主誘導大家明明最多「唔鐘意」變左「憎」，如果你覺得某人既片唔吸引或者唔合你水心，係咪真係會去到「憎」既程度。因為如果咁都憎既話，出次街都要憎幾個人

睇返其實sunny 16年拍第一條巨大化
可能仲早過狠愛演喎

利申 非fans

全家都發明星夢

吓我已經當佢係藍絲channel
所有片剩係分化，on9當有趣
佢條女又整容又柒又唔識講野

佢哋睇落好似好富貴

試下播佢上viutv 全民造星段片比佢睇

愛莉莎莎

大陸人已經唔想睇

嗡嗡嗡

所有KOL100、藍屍YouTuber
洋五毛

有冇聽過面目可憎

DenQ來了

一如你問鐘意邊個會容易答啲

全部都未睇過

個嘴大到好樣衰

風向係咪開始反sunny? 我又跟先
唉呀死mk 扮咩潮流膠主呀
條女扮哂可愛 收皮啦
佢d片咪又係抄人

我跟得足唔足呀

竟然冇人講迖狗

條女早幾年都幾好樣 之後越黎越膠

Ching快走 大j係連登上咗神枱唔屌得㗎

mira

所有熱狗youtuber

可能佢信白雪冇比七個矮肥柒屌過呢

其實聽佢講故事放鬆下都幾正
唔明睇個YouTube咁認真做咩
要睇學術啲都會睇LEMMiNO

佢開channel係為咗練返中文
睇佢另一個channel啲日常生活片
老高啲本能反應好多時都係講日文
反而佢老婆好少講日文

打LOL MK 仔 仲要廢 屌佢老母

佢家姐真係 真係 好撚樣衰， 成隻馬嬲咁
細佬好扮野，無料到，上全民巨星廢撚到出黎出醜
之前仲有兩姊弟拍咩愚人節，話自己兩個並唔係真兩姊弟
完全唔識分輕重又唔撚好笑

成日話人抄...根本創作都係抄黎抄去...靈感咪又係based on之前睇過既野

Emi Wong.

無乜興趣咬文嚼字

簡單問句，你地對「憎」係咪真係咁兒戲先？我見好多回覆既，純粹似係「唔合心意」多於「憎」

如果咁普通既事都可以「憎」，咁通常一係果個人好小氣，一係唔識控制自己情感

其實我係怕大家真係因為咁而潛移默化變左真係「憎」

Coffee

點解之前咁多淘寶開箱片? 咪因為香港人鍾意淘寶囉.....

叫觀眾搵料俾佢講

留名睇有人話樣衰

佢細佬一睇就知又係fuckboy嚟

是但啦又唔係憎我，又唔係憎你

嘩，sunny算係咁啦，人地肯去真金白銀宣傳黃店，唔好為反而反。陳怡同嗰隻曾鎧琪叫乜?

KIKI & MAY

Snow E d片勁垃圾 個樣又八婆
條條片加特效 白到反光

喂!! 連登仔話抄就抄!! 幾時到你講野

大樹與木頭 呢個就緊架啦
波仔 伍仔 billy 屎 都係見到縮圖係頁面就會突登按不要推薦
有特別唔鍾意,不過唔知咩名,
armchannel入面有個戴眼鏡成日爆粗既好似係導演定咩
同埋靜音

滿滿的反社會人格 講呢啲嘢嘅人嫉妒心太重了吧

咪又係youtube睇學術, 你咪即係明睇YouTube咁認真做咩囉

一兩個係咁都算
當個個都係咁就好悶好冇營養

肥仔傑 黑超哥 華記正撚樣 我屌佢老味

老高佢把大陸聲啲高低音勁撚難聽

搵舊差D既屎比
收皮啦

有冇人記得思覺老師

大樹與木頭
我老豆日日煲

屌 咪又係炒家
唔值錢會買咁多?

佢係有個老婆 有隻寵物 有心機既內容農場
但佢識講野既 唔係點樣咁多人睇
當然有d人好撚憎佢東北腔

Uncle Roger，唔識欣賞佢啲幽默

tik lee 成個On9 仔咁

講真，條友又瘦又矮，膚色啞到好似有暗病咁，無論着幾多錢幾潮嘅衫褲鞋襪喺身，都覺得格格不入

呢件真係

全部都麻麻除咗周庭bob 叔都唔會睇 寧願喺youtube睇下meme 同外國youtubers

波仔
講到自己好撚有才華咁 又quit 讀書又剩
屌你唔係靠屋企撚有錢拍片咩
淨係識R零零後觀眾 拍埋D濕鳩野
唔知乜撚challenge柒到喊
之前仲要參加全民造星 心諗你做乜鳩？
仲要痴埋去啲高質YouTuber度(mihk之類)
咁大個人仲喺度拍屋企啲野 真係好撚柒弱智
唔明點解啲豬西女毒撚要捧佢 話佢靚仔又搞笑
呢啲狗公mk樣旺角大把啦下話

有咩問題?

關鳩你事咩 唔鍾意咪唔好入黎囉

佢細佬個嘴仲大

係咪箍牙後遺症

kiki and may
成日廢up d 日本片悶到

仲有個有四個中坑咁樣嘅人 又係拍啲日本遊記
我都唔記得叫咩名係我姐夫開嚟睇
個四條木嘴成日講啲嘢勁尷尬
又係勁悶

仲有個把聲好gay 既男仔
我已經唔記得咗佢叫咩名
淨係知佢次次喺日本食親啲好味嘅嘢食就會喺度尖叫話好好味
跟住成日對住個鏡頭講d 景點係咩背景呀 個d 就會話我都唔知 哈哈哈

香港警察Hong Kong Police

Hikakin
每次一聽到boom boom hello YouTube就想打柒佢

我有個fd好鐘意睇波仔仲話佢可愛
但我睇左一集已經想quit

講樣呀哥都仲好啲
佢細佬真係柒6嚟
眼唔靚，嘴唔靚，又chok下chok下咁
似足未整容既韓國人咁

Emi Wong

我反而覺得佢家姐未至於好樣衰。
最樣衰應該係波仔

Yaki，肥娃

微辣

關住日本咩事 樓上啲人屌佢啲片嘅內容

同意 可惜身邊D和理非 擋冇事 照撐

佢條女真係好撚唔討好，而且成個廢人咁，靠痴落個男朋友到先生存到，似足catgirl，冇左個男朋友連片都出唔到

最緊要夠黃
買1000份蘋果
專登行10分鐘食黃店早餐
晚餐食burger 都係黃

勁樣衰唔知想點，拍埋啲嘢又假，好有potential 做偽人，因為夠假
利申:絲

閪多士
d口音唔知係大陸/懶音
總之非常銀耳

kol100

嗰個小玉正宗係柒頭爆紅

最憎伍仔
見親佢出片都report
除咗講人地是非之外真係乜鳩都唔係
睇佢片果啲不如自己睇新聞
洗唔洗聽佢係到講啲大家都知既野
old news so exciting 既表表姐

佢個D根本係典型racist joke,炒飯之前佢D片係純正英文
係紅左先發現扮mean有市場就狂扮mean
其實BBC炒飯同Oliver d煮法無咩大問題,唔係標準煮法唔代表唔好
炒飯加水其實中式炒飯都會,根本炒飯本身就係一門自由菜式,加咩炒係好個人
我自己都試過豆腐炒飯,不過學Oliver炒就真係會好濕,我自己會分兩次,豆腐切片爆到個豆腐面乾身先之後先撈番落個飯,其實都幾好食
平底鑊更加係經常用,根本華人有幾多人食得出鑊氣?鑊氣其實係好科學,來自高溫梅納效應,事實係有分別,但屋企爐600度都無學咩人講鑊氣?做到人地中菜爐1200度先講鑊氣啦

只係一個比較柒嘅fuck boy

有冇人繼續追擊屎盤

Coco哥
伍仔

佢細佬仲樣衰喎

垃圾伍仔

教你練鎖骨

陳怡

又係喎 你啱

自己屌人賣大陸廣告轉頭自己又賣 咁都比連登放神台

姓屎個兩公婆
同埋 兩公婆食在香港
係我咁大個人見過最面目可憎既生物

仔黎講正正常常
但女黎講，佢家姐

Alice ha

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(7)

Manson

條女唔識唱歌又坐係隔離 好l老尷

你又啱喎
抄都要時間
人哋都叫做比晒心機去做
唔冧 咪唔好睇囉
咁多選擇
而且 佢係無收你錢嘅
你除時轉台都得架

佢哋咩事？

柒撚到條女成日自我感覺良好 咁柒都咁高人氣

個乜撚嘢Kiki and May

KOL 100班戇鳩
尤其個黑超哥

睇過佢嘅參賽片段
咁多參賽者得佢扮Cute(賣萌、派心果d)
個個評判都唔鍾意佢

仲有佢人格有問題
退賽都唔話俾團員知
淨係話咗俾製作組知

大佬佢哋同一Team嚟
每個星期都要見幾次面合作
佢飛起其他Team mates
禮貌上都要單聲先掛?

屌有聲嘅

老高真係愈聽愈燥
啲論點嘅邏輯鬆散到好似啲廢老鳩噏咁
之前聽到乜鳩得人類用兩隻腳行係因為要幫外星人搬金

屌你老味又係呢啲踩低人嘅戇鳩仔言論
利申：科學同呢個偽科學都有睇

Mk見過真人幾靚仔，啲女會忍唔住係咁望同微笑嗰種

好撚柒憎佢
公司有同事日日睇佢
聽到佢把識就憎
每條片都靠屌其他人黎搏view數
本身淨係聽過佢個名

了吧 你邊度鄉下？

笑波仔

一隻阿圓

佢最鍾意講啲大洪水，靈魂，外星人嗰啲，邊個會expect quote科學論文

波仔同佢家姐真係好撚煩，之前成日係ig,facebook見到佢地post,但明明我已經block左佢地都老是常出現

竟然無 元朗刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露 Lizzy Daily

哈哈 有料到呀
原來仲可以咁玩
Thx

我都覺得好尷尬！！！

達狗

海恩奶油
成日係到強調自己DSE 5** 男友係台大乜乜乜
又當正自己係台妹

好扮嘢囉。

你唔識國語?未聽過國語歌?

佢有打繁體字幕

本身諗住入黎睇下youtuber做左咩錯事 點知個個都係純粹唔鐘意

Mihk高質？你講笑下話
成班mk on9仔同boris冇分別

content farm narrator

你平時講嘢會一半香港話一半北方話？
遲早好似廣州人咁淨係識講北方話

老高扮醒
佢老婆扮蠢係度問：下？點解既？
呢個模式真係好嘔心

KOL 100

Brain 差

佢唔係同佢呀哥割左席咩？

屎家軍

整巨大化嗰Pair情侶 唔知佢乜名

微辣
好冇營養，又唔好笑，玩game 又唔認真
啲片又嘈，投入唔到

比起D咩巨大化，我覺得迷你化仲好睇

香港既utuber
除左bob叔呢d會睇下，其他不了，同外國一對比就見到真章，可以係其他頻道學到既野，永遠唔會係香港既學到

托哥

on9咪人講乜就信囉
但無可否認有啲係可以刺激下思維
即係好似地平説咁
其實佢都係客觀講返啲人各自個觀點
冇話係真係假同冇叫你信
但好多人一睇到地平説就屌哂鬼話散佈假科學
講真世界好多野例如麥田圈金字塔點整
所謂真科學都解釋唔倒啦

你也是on9了吧 唔比用國語 笑撚左 你成世人唔好聽國語歌 唔好去台灣

又淨係睇片就當一切...佢條女有自己接job, 拍劇

去台灣咪入鄉隨俗講返佢哋啲話囉
好似你咁戇鳩喺香港上香港討論區都唔講香港話
你先係笑死人嗰個

唔中意咪唔中意 風乜撚嘢向
如果嗰風向係由我帶起既
我係咪應該要自豪
咁易就煽動到連登仔

你都識講平時講嘢 依加係平時咩? 上網上到你on99咁 現實平時同依加上網都分唔到?醒下啦喂

Ming仔 大J 屎家軍 熊仔頭 笑波子 Creamy同佢條仔
龍心 劉馬車
利申 思覺老師fans

Btw屌你老母鐘偉強
腳法又差 淨係識尻推
得個撞字 唔撚知點解可以入港隊
影衰香港足球

信十足係自己on9 啫
佢說書說得幾好聽
大把呢啲YouTube版雲海
但唔係個個都講得好聽

連登規則有寫唔比用國語咩 report我呀笨7

所有藍蛆KOL 同屎家軍

精闢

仲以為你係連登管理員 原來得把死人口狗吠 咩都做唔到

譚杏藍

唔知不學無術 連打LOL都要買代打
騙徒嚟

係啊，啲學者都係咁，參考返以前啲資料寫論文，又唔係自己研究，又唔係自己發現，一樣係content farm

Foodghost

肥蛙
啲妝有支那味
又有拍過片去深圳東門玩

Ig唔夠講就block人
仲好意思話屎家軍打壓異己

利申：畀冇用block咗

咬字唔清好心佢睇下言語治療啦

Foodghost x2

同女團拍跳舞條片好尷尬⋯

catgirl ken

我記得 超掂

姓屎嗰個四川淘寶奶港共鞋底藍屍狗

睇呢個po真係覺得好可悲
香港youtube做唔起唔係無原因

終於有人記得

熊仔頭以前好睇啲
宜家啲片就悶咗啲 同有少少老套
搵啲女都麻麻地
熊仔頭fans勿屌

最撚憎MARIO

全部藍營YouTube

Armchanel

咁公道講 標題都係咁寫

好中意睇佢d廢片浪費時間的感覺很好

我反而想知
你冧邊個youtuber

呢排睇完youtube recommend嘅佢嘅一段片之後 係咁recommend其他片
但我覺得佢用字幾靚 同埋介紹嘢幾詳細 唔長氣 拍攝又靚

Sunny 16年已經拍緊早過佢地喎

嗯 舊時去過東門
都唔冧

我都係 講嘢勁八婆 個樣都八婆
不過本身應該有料

業餘工藝師

點能夠忘記

最撚好笑係佢叫人口才唔好就咪做youtuber，但明明佢口才差到笑仲要見識少英文差eq低

記得以前達哥backup佬事件嗰陣睇過佢一兩條片，有人留言好心提佢twitch 讀錯（佢讀咗做twitchter ),之後佢爆seed屌人，話留言嗰個人覺得識講英文就高人一等咁，但明明係佢自己自卑

想睇capscreen

好gay嗰個 我知你講邊個
好港女 好嘈家嘛

有咩content farm 講科學同歷史
可摸耳介紹下

Torres pit

老高賣點不嬲係佢老婆

你呢句令我諗起不能忘記你嗰條片

至少佢支持 表態

唔明點解仲有咁多人會接受到佢嗰種性格

細B

屌還屌 建議唔好因為立場而留手 幫助大家進步下留意下邊D細節嘢可以執執 但唔好惡意批評

係香港人咩事都會憎咗先 冇咩支持嘅心態

Feel到佢份人係真係咁 但佢扮野懶cute得幾好睇
台灣YouTuber咁多，佢唔攞呢d做記憶點觀眾未必會對佢地有印象
見到佢之前好似壓力大到有情緒病又要諗題材見客傾廣告，真係有返工冇放工，仲要面對haters（台灣討論區d人把口應該同連登仔一樣咁臭）
有時覺得做youtuber真係好辛苦

呢個channel教得都算好直白ga喇，幾中意

啱啊
做得好俾人屌做得唔好又比人屌
紅又俾人屌唔紅又俾人屌
根本邊個都會比人屌
利申 唔係上面果d youtuber嘅fans

On9

唔通要全世界人都支持咩

乜鳩都話風向

利申：冇睇過咩sunny

真，有一次係街見到佢地某兩條仔
一啲男人味都無，化撚晒妝咁
柒頭

你同Brian Cha有咩分別
「唔中意呀？Quit囉」

入藉到日本都唔易

但人地有錢又大把女埋身。日日中出即飛
絲打係咪受害者

表態還表態 個人唔鍾意就唔鍾意㗎啦
手足強姦人又可以當冇事？
雖然咁樣講法誇張左
但手足呢樣嘢唔會令到我鍾意佢

你都係返babykingdom 啦 呢度唔啱你呢啲聖人

同埋香港都好少channel咁認真教唱歌 g持

佢拍片仲講緊"我們中國"

大J

我覺得可以唔中意
但唔至於‘好憎’

曾鎧琪、假大夫 （之前扮黃變藍）
屎大、CG、鮑汁佬

唔明點解可以用憎呢個字，唔中意咪唔好睇，又要睇又要屌
youtuber都係一份工姐，嚴格來講都係娛樂提供者，下下去到咁hash又憎人好攰

四個中坑係台灣YouTuber?
東京走著瞧？ 佢地講嘅個tone 係好悶

越煮越好

伍仔
正一 濕鳩youtuber 靠抽水呃view

屌你老味我睇咁耐
都仲未有人講陳怡?

蕭生，沈旭暉，周庭，Bob叔，大J，Sunny，馬田

啱唔啱風向？

仲要講到自己為左班觀眾好偉大咁
唔講以為佢quit mit造福社會

太藍，唔啱風向

最近嘅鬥士工作室

憎嘅唔係佢

係佢搬個啲on9外國抖音個啲人

On9當有趣

條撚樣 連bob叔送電腦都屌一餐
就知呢條垃圾伍仔咩人黎
所以bob 叔話得佢好啱 ，正一垃圾黎

成日就話bob叔針對佢 睇唔起佢 ， 要反擊人
講真 連登上面夠一樣有唔少人屌佢 睇唔起佢 又唔見佢出片 逐個連登仔屌一次？

梳 啱啱入嚟唔太曉規矩

Content farm 最多就係歷史科學

alicehaha

仲有馬車都一樣好乞人憎
專搞細路女 屌佢老味

一條片都未睇過
聽到個channel咁柒就冇興趣睇

睇個youtube都要論文咁演繹出黎 呢班撚樣認真到
睇黎好唔爽人地紅起 好嬲嬲

true
中一二個陣覺得佢好搞笑
上到高form覺得佢勁on9
仲記得有次直播佢啲擦鞋friend話咩佢好聰明,如果有兩個慕容辯論會點？
姐係好似話有兩個愛因斯坦討論phy咁
心諗咩料啊,佢連26個英文字母都可能唔識

Babyshadow小影

又黃又靚仔

佢都好靚仔，不過見連登好似唔多人講佢

你咁呃屎來無曝光率無意思嫁

聽見啲嘈閪到死嘅捲脷普通話就唔撚開胃
之前我家姐睇條撚樣
我即刻叫佢較細聲啲 隻支那豬好嘈

鳩用啲字嚟堆砌

所有微辣澳門狗

一定係catgirl

香港 講廣東話既

佢叫咩名

佢條女唔係簽左ViuTV咩

知唔知arho早過佢哋拍
柒

冇喎咁又，淨係俾男朋友

某程度上好事嚟

以為你係嗰位嶺南肥仔

佢地有啲人係對方冇問題，都格硬話人有

佢d片拍到放學icu咁
好尷尬
見之前佢拍年宵片買佢野嗰d主要都係細路黎

不過respect佢成日發聲
教d細路正確價值觀啱架啦

小學生戰線

梗係bob叔同販民大台啦

波仔 同埋佢家姐 冇乜內容 又好假 成家入撚曬成嗰YouTube

我都唔理解
你話d藍絲kol係度發假資訊所以憎都可以理解
但其他純粹自己拍野娛樂為主都可以憎
見佢地做人做到咁真係好辛苦

微辣全部+舊屎

唔係日本youtuber拍巨大化先咩?之後個風先吹到去台灣,最後係香港.

Ming狗

前排先5/6萬sub
最近已經12萬
真心唔明點解咁都會紅

笑撚死

做人咁辛苦唔知為乜香港人比多d正能量啦

一定係慕容
利申 只係講緊佢同懷仔鬥嘴嗰次

Quit Youtube 囉
唔好再問啲咁幼稚嘅問題 得唔得啊？
Btw你成日都會見到呢啲youtuber架

伍仔 波仔

Logan paul

香港成日sell垃圾手遊既youtuber

整合師

佢講ai quote得論文掛，但佢擺明連ai點運作都唔識，利申 寫緊ai嘅大學cs狗

係咪呢個？

明仔

屎

佢仲有出片架？
以為收左皮啦喎

人地氹老婆訓覺
連登仔又衝出黎柒

無錯，佢算好肯表態，好過好多人

Ming仔 陳怡

咁又唔駛咁灰
輕鬆傾下計啫

咩伍仔 只係一條好想出名發明星夢嘅垃圾
做小丑拍垃圾片十幾年都冇人識

每條片既思維一撚樣
開頭就好睇

老高

不如講下點解？

黑超狗

屌 睇老高係娛樂黎架嘛
聽故唔好駁故啦
想學sci咪自己睇論文囉

頂 假膠

人哋講得好聽喎

終於有人講

覺得佢好Mk ,冇咁讀過書咁

有 幾靚仔

得大波

Ching係咪記錯人 佢好似冇退賽

波仔好撚on9 佢成家拍片都無content

難分真與假

連登毒撚係咁架啦

其實佢邊度有talent

who

佢老婆把聲真係好撚煩

大家講得好好笑

上年嗰陣時真係好好睇

沈旭暉 當自己係智者

哈哈我都覺。佢話佢比GAY非禮過

老高大陸人

竟然無社會垃圾Ricko, 咁我講啦

co co gor

成波之路
以前唔出聲都會睇
而家一句入面幾十句粗口

熊仔頭
有成日好鍾意搏出位嘅Ka ying

會黃標所以唔拍

難為我之前用同一句屌佢地收二百幾負評+被圍屌

ching成日打冷震
咁你都上小啲連登

自己逃離左支那腥港咪大大聲話大家血濃於水

賤種黎

唔係靠喺條仔啲片到曝光會有人搵佢？

Mihk高質？？？佢地都似成班mk 啲片又唔好睇又唔好笑⋯⋯

benedict yuen 袁學謙

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(9)

仲要勁多懶音

睇過一條食日本師傅發板
未見到野食已經幫架仔打左5分鐘J
一路講乜匠人精神 好認真做
心諗 呢d飛機野都信到上腦 份人會有幾戇鳩

邊到有？

T

邊有，咪又係講啲偽中立打份工啫/親人冇得選擇

rice gum

嘩嘩嘩
我完全忘記咗佢

臭西Emi wong

條女就柒嘅 又肥
仲要痴脷筋

割撚，佢請埋佢吖哥去婚禮吖佢
同埋佢老豆都係退休狗嚟㗎

應該無野黑人憎過舊屎 同圍住舊屎個堆

波仔一家冇得輸

全部囉 我全部都憎

聽老高 我寧願聽老蕭
唔講內容 起碼廣東話

海恩奶油

我都唔中意佢，太多廢話

波仔全家

我親戚個女信晒老高講啲野

唔啱聽可以上一頁，點解要入黎

波仔全家都垃圾

Uncle Roger 係個虛構角色黎，佢紅得起係因為扮啲華人移民stereotype 扮得似，唔駛咁認真理佢啲msg 鑊氣嗰啲擺明鳩噏
但係BBC 用個篩黎隔走啲水，Jamie Oliver 用Uncle Ben 即食飯，兩個都好大問題喎

老高唔係講外星人，有第二個世界，乜嗰啲有科學根據㗎咩

如果冇，咁點解會有論文？

依家變撚咗樣唔知咩事

果個伍仔真係屌佢老母臭閪比藍絲100倍好撚黑人憎
出街見到佢真係會忍唔住打獲金果種

憎人都唔俾......

人地都話只係當講睡前故事俾老婆聽
成班on9認真撚係度批鬥人地 打稻草人

ricko
理由：比波仔更mk，影片內容無聊

講下邊個唔憎好撚過啦
就算唔講政治香港youtube九成都係垃圾

連登仔無得氹老婆訓覺

之前有條片佢老婆都話自由最重要
兒登仔真係

呢個Po 就快講哂香港所有Youtuber

可惜散band，真係唔明點解

肥蛙

咁你又唔好當連登=整個網絡界既主流，連登只係其中一個小圈子

連登仔不嬲咩柒都反因為呢個係一個反社會人格既論壇，咩都要捉黎批鬥

垃圾屎萊姆
伍仔條顛狗

老老實實，F2/3已經知呢條友，撈到半紅不黑咁
而家大學已經畢業出來做野，佢仲係繼續半紅不黑，靠住9up人地是非，瀨死唔走

意大利人見到我地D意大利粉隔水洗過冷河都一樣會嘔血
呢D係食品包裝既錯,你去英國supermarket睇下D包裝米,全部都會叫你drain the rice
等於D香港意大利粉都好鍾意叫你drain the pasta,但其實係無用
想意粉唔黏就要加鹽熱水煮粉,唔好凍水煮粉
Drain呢樣野根本係D marketing人亂寫落包裝扮專業,想比師奶賺成功感
無論係中西都係唔存在,係D包裝商發明
等於D即食cake粉,根本唔使加蛋,直接加水已經可以焗蛋糕,但整色整水叫D師奶加隻蛋佢地就會自我感覺良好覺得自己好專業,其實係自欺欺人

入黎就係想講佢

Wallace嚴政、Manson

兩隻死乸型

望下個鼻同個樣膠到
整容失敗咁

鮑汁佬，成日單單打打，小氣鬼

擺明唔妥牛排 一睇蛇丸同胡椒自己玩埋就知

個口大撚到裂口女咁

好心唔好再兜
好柒呀 條仔未識條女個時條女已經做緊演員
條女係captv出身 條仔個時都未開始拍youtube片

所有藍屍channel

Cheap
有d片根本同老高一撚樣
content farm 咁樣
個人個格又衰
唔明點解連登仔係咁吹捧

笑死咗 講外星人都要搵論文
人地都話咗係當講故事俾老婆聽先會開youtube，放鬆d啦香港人

小玉個樣好假個表情好彊硬

想學野就睇港台嘅五夜廣場喇
科學又好文學又好哲學又好

唔係啊 台灣vlog幾好睇吖 佢地分開拍片先難睇

講真大丁都好撚乞人憎

好多人非黑即白，一係岩一係錯

因為女朋友

其實連登仔標準點先算有content 播180分鐘professor教書夠唔夠

差唔多條條片都聽到條女講啖啖肉 煩到嘔

亞視暗星

Ricegum

同埋茶餘飯後都係鳩up架啦
搵老高d內容鳩up下吹下水都唔錯
唔講以為連登仔係物理學家 科學專家
係咁話佢講d野垃圾
大眾最岩聽係呢類偽科學架啦
真科學撚有人聽得明

最好睇學術論文

2019前佢一定榜首

冇割席嘅，不過我覺得佢做得到叫得體
始終黑警死全家嘅對象一直都唔係手足

professor 教果d 返學就得啦
睇得老高之類就係要睇d professor 唔會講既野
可以係d好偏到未/難證實既野
咁當然你信哂當真既係你既問題
老高d野有時佢自已講完都係得啖笑

米要drain 唔係因為啲鬼佬唔識預水嘅分量咩？我啲英國鬼friend 全部都唔識預

唔係唔比，咁你憎人總會有個因由或者因果，如果一個節目或者一個藝人純粹唔岩你睇，所以你會憎佢，咁係於理不合嘛

我講緊既係情感上既層次，憎/討厭/唔鐘意/無感覺幾種層次，係唔係真係咁易就去到憎一個人層次，即係例如唔鐘意聽band咁計，就算見到band隊最多都係not feeling。

當故事聽，佢自己都話佢係當講故事tum老婆瞓覺，順手放上 youtube當練中文，唔使咁認真嘅，反正真假都冇人知

其實佢而架身型點
見佢story啲相好少影埋個身

頭先search完印度真係咁煮米
因為佢地個隻印度米本身係硬身,真係要咁煮
所以呢個世界根本無一本通書睇到老
人地文化本身就係咁煮米,係我地以己度人
有人爭辯D營養問題最多餘,精米係純澱粉,D營養一早洗走晒

mihk個cotton，啲語氣唔知發生咩事

希哥，出軌8年，欺騙肥蛙感情

冇出現過係呢個post唔好同人講係香港youtuber
btw好似冇小薯茄

大J
沙律錢洗哂未

竟然冇西多士？

不論藍黃，都係網絡垃圾屎萊姆。

收皮啦傻仔！

1/10

藍絲kol
何廁肛
大灣駒

Anson 同波波，可憐ken俾佢地玩殘

佢真係低學歷廢中人板
啲觀眾指正佢或者講啲嘢唔啱聽 佢屌鳩兼ban人哋 話自己係曹操
反送中初期記得佢笑鳩啲人抗爭 但後尾知唔對路就轉立場

其實我想講好耐
我自己老豆老母係藍
喺過去個年過得好痛苦
我唔知如果有手足係狗仔狗女
佢地會有幾痛苦

要靚仔先可以做youtuber? 佢又唔係sell樣

伍仔 又煩膠 又7 以為自己好型

自從Manson成日痴果個Kayan c
之後好唔鍾意佢

高票當選

舊臭屎同佢地臭屎乸

唔熟唔食 越煮越好
前者d嘴臉真係好撚樣衰
想打柒佢

達弟 哥你老母咩

我要向boris 講聲對唔住
原來退賽嗰個係另一位YouTuber嚴政

Sorry, 波仔，我更正返

屎忽鬼肥仔傑

傻閪，嗰陣條女有撚人識咩，做茄喱啡咋白痴仔

真黃出埋聲，都係咁比連登仔屌

仲出本書 叫半生淨世繪mk仔學人做大文豪

老高都反你真係戇撚柒鳩架喎 內容已經好新奇 冇人叫你信到十足 再加上就算你信到十足其實對你生活都冇影響 除非你真係攞嚟教人自己又唔fc

加一。。。

manson

死港豬，成日9嗌

明明個個自己都唔係聖人 偏偏鍾意嚴人寬己
簡簡單單將「睇唔過眼」當係「憎」
我都唔明咁情緒化黎做咩
同支那人有得揮
朝早憎日本 下午憎韓國 夜晚憎美國
而家Youtuber都要憎唔怪得香港咁多精神病

我見大家ig啲新post都有like

支那政協藍絲eminleo

東瞧真係睇到訓啲內容又不斷重複

係咁提住「韓國男友」既所有女youtuber
究竟係同佢拍拖定係搵佢地做拍片題材

思覺老師

伍仔 睇bob叔屌7佢

Alice haha

扑叔

XRX

好似叫大樹與木頭
唔係因為話人假大肚單嘢 根本唔知有個咁既channel

佢大部分觀眾都係大陸網民

首先人地冇話佢講就係事實，佢只係將一啲人反駁主流學說嘅說法講出嚟。例如進化論，因為教科書咁寫，大家就default當事實。達爾文都係推論姐，根本證實唔到，進化論只係一種有可能嘅說法，有人講其他說法，你就當9up當content farm

我相信對象唔係手足我諗都係共識嚟嘅，
不過聽落去係真係幾難聽。
不完美，可改善

九唔搭八的確係大部分90後既經典

cctoy 00後：政協不了

咪係 人地而家唔係科學家出研究論文
係一個youtuber將d超自然，都市傳說，歷史，天文等等既野當故仔咁講返出黎
咁都好批鬥

當左佢係professor

經典又點？所以佢係藍絲政協我都唔可以憎佢？

一講sunny就估到大把人話佢有表態，我諗大多唔鐘意佢嘅人係早過19年時候已經唔鐘意，所以呢個唔會係考量點

得梗係得

姐係撐佢原因同佢d片無關
咁不如選黃tuber算
如果老高話自己黃呢個post正負皮就調返轉

Alicehaha

Jade lam
Sue Chang
兩條死藍絲

如果老高好似大j咁係黃會點

Agger

完全唔明條友有咩值得吹奏
莫講話經典

上連登勿認真
不嬲係全港最大反社會人種討論區

屎萊姆

Ching識貨
最中意歷史係咁話同哲學有偈傾
重點係主持人有學識不突止 可以活用歷史知識去抽政府水
仲要係港台 超值得支持！
我依家由2017年開始追返
真係會聽上癮

仲有佢呀妹

老高除咗把聲趕客之外其他都反唔落

屎來無

呢到係兒登啊
不嬲係寛己嚴人㗎啦

純粹因為嗰陣細個 笑點低先覺得佢好笑

係啊 就係呢兩條垃圾
仲有個叫Alison
不過大家千萬唔好search 唔好睇
睇完會降低智力
我好彩睇兩眼即刻檢舉佢先無事

咪有youtuber講係香港做youtube好hardcore
係香港d人唔鍾意唔係唔睇
係做狙擊手追住黎做hater
然後優點唔會欣賞 缺點無限放大
明明做同一樣野 台灣抄人就好好睇
香港就：抄呀邊個邊個
人地覆返 邊個都係抄邊個就冇聲出
再唔係就好似D高官咁遊花園

咁我推介你去睇下啲高質嘅youtuber
例如Happy Kongner Sam先生 港台 馬米高 sigma
睇完你再去對比下上述提到嘅人
再對比下兩批人嘅subscribers/views
咁你就知香港youtube有幾可悲了

五夜講場

aka 芷鹿泥馬

老高都話9up 會唔會係你根本聽唔明佢講乜

港台係咪講緊香港電台
如果係ge話佢地班人會喊出黎
一個電視台比人歸類做youtuber

Channel 囉咁

係兒登講呢d冇用兒登主流就係政治大於一切

只要你唔黃/唔夠黃，拍片拍到 marvel咁既特效都只會俾班兒登仔屌垃圾

Lemon檸檬

同意

Ashley去咗台灣洗底

好多未聽過

笑波子垃圾港豬

bomba

成日高調話自己幾黃
片大部份都低汁
由頭到尾都係靠「黃」上位

不過又未到最黑人憎
個陳怡先係最黑人憎

有個抄bob叔既煮野食

微辣

普通片係幾好笑

但係嗰啲咩大排檔 狼人殺 悶撚到仆街

扮晒running man 咁

到底係生活幾撚悶嘅人先會走去睇

垃圾柔比帽人仲要屈鳩個ex打佢 用嚟無條件可以同arm channel 解約
邊間公司想簽條八婆臭閪 睇路啦

你係咩野人YOUTUBE就會推薦番D咩質素既野比你睇

波仔細佬仲柒過呀哥
2兄弟都樣衰大口狗
但呀哥都拍下d搞笑野可以當佢小丑
佢細佬拍埋d文青懶型片，chok哂樣咁真係柒到想嘔

媽田同扑叔同期
仲多人sub過肥扑

bob叔好似話佢遲馬田幾個月

人地好似住九龍站上蓋 仲聽講米蘭站係佢屋企開

因為條友太樣衰無㩒過入去

Liz係手足？
唔好笑死我啦 佢連武漢肺炎都即刻改口啦
佢只係一個食兩家茶禮嘅港豬

Creamy呢個名究竟要有幾大勇氣先夠膽改聽到都打冷震

小心俾人話你pr
我上次都咁講跟住就俾人屈9我pr

True

所有藍屍YouTuber

垃圾小學雞笑波子

Ah ho Sunny同Creamy
無關立場

聽過佢老豆係做保安局

佢同抖陰狗一樣 咁垃圾

支那人，都係信唔過，0.0001% 內心唔係小粉紅 愛國豬

除非有實質證據佢唔係撐支共

係真弱智 真係睇見都煩死

問題係你柒就唔好整色整水啦

你又唔撚見人地老高著到成身朝牌？

真係大聲講句！屌你老母！

依件垃圾係我第一次，亦都係唯一一次

係youtube研究點樣可以block鳩啲片既人

有時真係好難理解cctoy班細路既logic

eminleo bomba個d我當佢地有政治前科所以幾高汁都冇撚用啦

到講大J sunny呢堆深黃又會突然搬龍門，屌人d片低能無趣味

俾人叫兒登真係冇錯

估唔到一個連登，可以令到達哥收皮，大j上位

Btw，留返比你地啲00後睇啦大j

達哥真係抵屌嫁wo

pr柒到咁，又彈出彈入，拍片宣布完收皮之後又繼續係youtube賣廣告同twitch live

黃既你又屌佢扮可愛白粉吸毒樣
藍既你又屌 但淨係屌佢藍
你想點?

Benjamin同隻藍絲日本婆好似收左皮了？

其實我覺得個細佬好醜樣
佢個鼻大撚到
完全唔get點解會有fans

有台仔sub

人地鍾意咪買
你係睇人唔順眼ge 人地成身UT係咪又屌人著U記

到最後咪又係佢地睇ge先最高質
其他都係垃圾

仲有佢家姐

大撚曬呀？全香港咁多人黃

「自由是最可貴的」

絕交啦咩撚野taste

你岩呀

因為成件事唔係衣着侮辱咗佢

而係佢件垃圾除咗戇鳩之外

仲侮辱緊衣著啲牌子

呢個唔敢百分百肯定
不過佢做Clash royale嗰個年代， 佢係有講過佢唔鍾意返中國。

鹽叔

雖然香港有好多廢youtuber,但孝仔係幾好睇

但感覺佢抄緊Alfred chan個種style

條女

咁你咪睇大j直播囉

毋忘義德道！
一票不投黃郁忟！一票不投黃郁忟！一票不投黃郁忟！一票不投......
馬愉生！你同我出嚟！
由始至終都係癡線佬，去到邊度都係癡線佬

有冇睇今晚個live.

唔洗講，一撚定係伍仔，大J Bob叔講錯少少嘢就日撚日屌，之前龍門老闆公開捐錢啲單就話唔應該太衝動，大J唔公開就話人食沙律，屎、電子雞嗰啲就小罵大幫忙，雙重標準得嚟仲要扮中立。

睇嚟大家YouTube 都唔使開

記得佢之前係直播打機㗎同佢個frd 咩老肉

但就一直無人睇，跟住後尾轉風格試下說書

又有人受落喎，咁佢先全面轉職轉風格嚟說書

講到尾咪又係為錢為人氣

好撚扮嘢，一副世界仔世界女嘅樣，毫無性格

BOB叔賜名： 下場界KOL

有一群女性成日講拎iPad上堂jot notes 好好用

伍公子，唔憎但係反感
點解自己點片咁嘅樣都可以睇唔起全世界youtuber 咁款
明明佢同大j pewdiepie冇分別係靠personality 起家
高質過佢幾級嘅都冇好似佢咁樣周圍啄嘅
不過廢事鞭了

微辣嗰嗰加蔥 以為自己好撚幽默 啲片又九唔撚搭8

Maomao 好似93定94初時以為佢80後

本身都鍾意睇佢，但係成日扮靚女又chock 貓咀真係有d尷尬

老高個老婆，真係好好J

幾年前睇過gameseffect果班好耐，問心轉型前嘅佢地係咪真係咁好睇? 反而覺得自己盲撐

佢講得動聽 聽下故仔都無所謂
但唔好認真

只睇Ryuuu Yuma, Alfred Chan

太多

又有傻閪睇完老高彈出黎話進化論係錯，老高d fan屎每個月總會蒲頭柒一兩次

明你講咩
呢到應該冇feel+出名就會變到憎

佢係柒左少少既
但佢真係深黃，我覺得良知更加重要

陳怡
佢藍之前已經好撚憎
根本係一個自戀豬閪
講嘢啲語氣十足十公司啲老姑婆

好撚醜樣

藍之前大陸西好撚好笑 之後發現佢講啲愈來愈唔對路

崇韓到仆街
佢比我感覺好似台灣人呢個身份好影衰自己咁

近排仲有成班人幫佢造個「好仔」型像

其實點先唔會俾人憎？

拍過三段片好少view
不過放得上youtube都預咗

我淨係記得佢有講 我們中國人

蠢老鼠

好撚on9
屎家軍同早排電子雞呢兩單嘢 覺得佢好煩
死唔斷氣好似怨婦咁，attention seeker

佢講嘢幾有魅力 會一路想聽落去，但睇之前要有心理準備唔好信晒

有冇人睇開老高

我bookmark咗

苑瓊丹

我望左好耐好似冇咩人講佢

我係老高fans 睇咗2年 但從來冇但過佢講嘅嘢真
我係睇又佢老婆 同當故事聽嚟放鬆下

好撚鍾意介紹支那野

Alan channel拍啲片又長又侵講野又悶又多廢話
如果佢目標客群唔係台灣人應該唔會紅得起

arho sunny 同大j都有人屌
淨係黃藍唔夠連登仔鬥㗎

反而想知games effect係黃定藍

笑死 我都比佢blcok咗

啱！成撚日搬屋
話自已怕悶久唔久要轉環境
擺明係為咗有得拍room tour囉
係咪無野好拍啦？翻炒再翻炒同類型嘅片
嗰d咩陪我工作一天
即係係屋企hea落街買杯咖啡係cafe坐下...
屌你咩 好撚廢！

屌想死 班大學同學全部老高fans
都廿歲人點解可以咁腦殘信到十足十
仲當神咁拜

老高初頭就有超趣
之後個咩x調查抄鳩佢
但又真係好睇勁多

支那狗王剛

真 雖然佢黃 但係成日誇張化 用2000蚊買好多月餅咁

姐係好似黃店咁 黃還黃 好唔好食都好重要

佢個家姐都好

但人地9up完有幾百萬人follow，而你剩係可以上連登話人9up

超級旅行者, 雙生紫焰呢類
一向都好唔中意呢d懶係正能量又標榜神通的new age靈膠
教壞人, 仲有好多鄉愿on9台灣信徒
老睪都只係垃雜知識包裝好, 總裁講野就好有bias, 至於呢d靈膠直頭用害人

suetyee雪兒？
好柒既中年女人，拍埋自己去驗全民檢測

冇錯，肯表態，冇做錯過d 乜就係自己人。

睇任何野，做任何事，都一定撐自己人優先

銷藥員
心胸狹窄老千股仆街一名，成日識少少扮代表。

香港做youtube就係咁
放負放到痴線
拍開箱就拍左幾年
拍潮流就mk
拍料普就吹水農場
拍巨大就抄外國
拍vlog就扮可愛
拍政見就扮黃
藍既都係屌政見
黃反而屌到反皮
真係拍乜都死
我相信拍個人坐係到
連登都會踩到你5官移位，屋企又細，抄外國idea

我真係笑死 肯表態 = 聖人咁? 唔屌得?
講真 一個男人為錢係直播到數臭自己個EX
有幾好 心照啦
條女係賤 但男人老狗過咗去咪算

幾時開始變黃色水魚圈?
片垃圾係事實 唔係針對
一開始拍個吹氣公仔查實幾好笑
之後永遠係巨大咩咩
一係show off 自己買啲咩
當啲FANS狗咁撚 重話要支持?

佢冇個人思想先係重點
吓吓都為拍而拍 你睇佢啲飲食片
係咪都話好食 難聽啲講真係呃飯食咁

我本身都幾鍾意睇佢 有啲片係OK
但睇到佢都係幾自我中心 成日覺得自己係上菜
樣係唔差 正正常常 但唔係靚
但成日影自己大頭 真係好撚老
冇波又走去賣BRA 唔知做咩鳩

曬駱駝

Torris Pit
一日到黑消費香港
完全平行時空

kknews科學家

佢把聲超超超難聽！！！
你唔講差啲唔記得左佢
之前係fb睇到啲片先知有呢個人
有條片咩加一百塊芝士落公仔麵定咩
開頭係咁話好正好正
佢男朋友話好嘔心唔想食
最後佢自己又食唔晒又話好漏
完全浪費食物為拍而拍

個樣又唔係靚係咁懶cute超惡頂
仲有唔知睇阿滴定邊個條片又見到佢係度話自己5**點點點
香港DSE有幾難幾難
成個感覺超唔討好

有冇睇過lemmino
人哋講故有哂證據搵哂文獻再加埋自己少量推論
一條片成個月先出到嚟
雖然係有啲point都覺得佢亂咁嚟但係佢真係好有心做 但你又真係會認真咁諗吓到底係咪好似佢講咁

老高扮明強国人想搵錢咋同埋佢啲片全部都講到係「真實」 咁樣
而如果啲人又會信嘅話同抖音啲傻仔有咩分別

利申：以前冇野做睇過佢好多片依家諗返起都覺得浪費時間

憎都無乜野
係一賣廣告就屌撚哂鬼唔睇無收入
台灣都大把youtuber成日俾人屌，但通常都只係屌個頻道啲野，唔係廣告工商，有收入俾人屌條氣都鋸啲
香港又要俾人屌，又要賺唔到錢，食得屎

幾個得唔得，話撚知佢係咪黃，憎佢唔關黃藍事
慕容公子：名抄伍公子嘅智障
史萊姆：淘寶垃圾，浮誇表情
Sunny：大家係咪唔記得咗佢ex係咩人，佢有份做幕後推手
大J：人格問題

Brian

垃圾港豬

成為香港最多subscribers 佢肯出句聲 其實就可以令更多外國人了解香港

利申 以前好鐘意佢 但已經冇睇佢差唔多成年

連登咁撚大

我係一個over10年既youtube觀眾
睇youtube都有分輕鬆同知識型
果日攰賴賴想抖下笑下真係會專登搵d無聊野睇

唔同既人吸引既觀眾群都唔一樣

我就相反 幾中意睇下廣告
我覺得唔睇廣告會同呢個世界脫節

香港youtuber係要免費提供娛樂比香港人佢地先倨
連click入去睇都要跪係度講多謝

有追開 好正

唔係上左神枱咩？

我都覺得老高好好睇。佢講嘅維度，進化論，宇宙嘅力量等等其實有哂research , 佛學上都好多係提及維度，人嘅前世今生因果循環等等。雖然全部都係我地以前讀書無學過嘅嘢，但呢個宇宙就係咁大，無學過嘅野唔代表呢個世界無，呢個宇宙誔於138億年前，人類誕生只不過幾百萬年，人類只係去用scientific prove 去prove 呢個宇宙存在嘅事，人類未必真係主宰世界。呢個宇宙仲有好多野未比人類發掘，與其話佢講嘅嘢9嗡，不如open minded d 去聽下唔同範疇嘅野啦

Emily lau
日日係到韓國男友韓國oppa

mute左佢 睇佢老婆算

咁你可唔可以出片講真野

望過佢專頁
啲Post唔係講rose ma嘅啲like數勁少
唔做attention seeker點呃人氣

沙律騙案
手足

廢佬黎 垃圾中嘅垃圾

AP真係好正

又唔駛畀錢又可以唔睇
點解咁撚上心

有冇人睇開老高

你係呢位樓豬d fd黎？

Sunny

覺得佢咁扮野黎講已經好好命
比著係香港佢應該都唔止情緒病咁簡單

崇洋

條垃圾專搵人嚟踩，尻吹人地嘅嘢，抬起自己。
吹嘅內容又無營養，條條片怨婦咁撚樣。
人地細so點又吹幾條片，連登有咩post又吹幾條片。（利申屋企有個成日聽伍仔嘅細佬）

咁多人冇撚腦，影片版內容農場係有市場

其實真正原因係咩
我見蛇丸新片都有胡椒, 但係牛排就真係唔見了…

成個post應該將香港youtuber數左一輪

波子好正常喎 佢行開細蚊仔路線
拍啲細路仔睇嘅內容
仲灌輸正確觀念意識
唔覺佢有咩問題

男人etv 個李萬璣

正一柒頭 係度扮

跟本屎家軍一員

車志健

yuma 成日扮可愛見到都想嘔

啲人話係因為牛排條女同胡椒條女唔岩

成日覺得佢啲巨大化食物
係浪費緊食材
唔係話食晒就冇浪費
但食嘢享受嚟㗎嘛，啲材料明明可以整好多唔同嘢食
格硬巨大化食晒佢，浪費咗

don't know僧what

以前有觀眾comment攞佢同未來男友liann比
不過liann都係唔夠鬼man同大師兄正

嗰兩件豬閪啲笑聲
真係好撚㭍煩

佢係史家軍

有冇睇Bob叔噚晚live
都有講少少伍仔
我覺得
佢係以一個真男人嘅角度 去講
係真心話

伍仔個名係咪抄伍公子？

完全同意

俾錯正評...

我都係
由佢開頭睇
罵隔離個大陸西
扮野都幾攪笑
之後突然 轉駄⋯
180度實在係太可怕

呢兩公婆又係上完神枱就飲飲食食又當一條片
廢撚到喊
我幾年前嗰時佢哋好有heart
星期一至五每日都有固定節目
好鐘意睇自動販賣機系列
又話個channel係教日文同講日本文化為主
求完婚之後就開始hea
因為拍乜都有人睇...

老婆拍過一條片話學廣東話之後就冇左聲氣

ching你走先，呢度我頂住

你都智鳩障
睇下邊個發跡早啲先出來柒啦

唔使咁嬲喎伍仔，呢度好多人討論你
btw, 梗係伍公子發蹟早啲

伍你老母呀P牌仔

好嬲好嬲

黃
佢有啲片背景個黑板有偷雞寫slogan

點會無個垃圾暗網仔
男人老狗叫自己仔真係好撚ON9
懷疑係死GAY佬黎

龍心

嘥9氣啦
5,6年前話學中文
到今日都係講到一pat屎咁
嚟香港開fans meeting 咪學兩句
有利益先學

其實係盲撐，之前條條片都成粒鐘，但係内容就吹水多

宜家幾分鐘，但係製作精良

咁可以睇番雲海以為做電台，佢都係講依d

但係真係做晒功課，佢話佢會晒英國美國release既ufo檔案，下下成千幾頁

雖然唔係論文，但都叫official嘢

唔可以

人地幾時扮可愛
佢地算幾正面啦 又深黃公開發聲
好難得 咁都要批鬥 唉

夠薑蔥

Emi wong
全個人都散發住自私自大自滿既感覺

gameseffect以前啲片係咪hide晒
以前真係講吓game咁我自己少打機，無咩點睇
而家轉型做高汁 low cost 製作幾好
睇到佢哋紅到去歐美日本
走出香港真係好過喺香港youtube界埋堆

全部有sub，除咗馬米高因爲之前因爲佢姑姐unsub咗

巴打有冇其他高質本土channel介紹？

我中同同佢係asso ocamp識
yr1個時玩得好埋
佢地個班人玩到GPA得1.幾
收埋warning letter
差啲踢出校

香港人大概9成識廣東話，當中又有1成人覺得自己廣東話好差（政府數據）

即係香港youtube得560萬咁上下廣東話觀衆，你再睇下香港生活成本，拍攝成本又有幾高，基本上做唔到TOP就圍唔返條數

100K訂閲都要蝕住做，揾鬼做香港youtuber

想要養起香港市場就要打開廣東話市場，等廣東獨立先算啦

點解會冇人講hana tam

認真諗下仲有邊個係呢個po未被提名
個個就係合格

你都戇尻

有無ig

ming仔收咗皮之後就最鍾意佢

走撚左佬就唔使理黃藍同care港豬啦，好撚正常 sell 下樓咪仲好搵

仲要係澳門賤畜

但馬米高好黃㗎喎
不過其他高質嘅我都知得唔係好多
Storytellerhk講哲學 仲有好青年荼毒室（建議睇埋佢哋嘅文～) 沈旭輝（有啲唔同意佢某嘅立場但佢啲片係學到野嘅
如果輕鬆啲嘅channel 就tomfaiki光頭幫，睇下佢哋拍下香港一啲少人去又靚嘅地方係幾好，啲vlog剪得幾有心機
可能你都有sub啦 但一齊繼續支持下啲高質creators

好想知佢最後有冇講過佢姑姐，如果冇我都係唔會繼續sub

除咗光頭幫都有sub

呢條友收皮未 未就快啲去佢utube 負評

排嫂ocamp我都有玩
好似好多靚仔

最鍾意佢嘅拍攝同介紹手法，好鬼貼地仲會有埋文化介紹，一睇佢個intro就知佢係有心機拍片

100k sub 但係上面無人講佢

大陸哩 你都睇 不了

無用公子正廢鳩

無計啦，無人憎佢

tik lee
攪屎棍個大肥

勁煩
係咁話嗰間搬屋公司

聽落主要係mira隔離嗰2條女係度嘈
2間屋完全唔同格局點樣完全還原
比左錢唔係大哂 經下大腦好冇.......

咁我覺得佢啲黃片係唔錯，其他片冇睇過sor，你話佢靠啲黃片上位係低比佢上

咩新歌

傳銷

有，笑撚死我
佢勁語重心長講：我做乜撚野要買個咪俾你呀？四十歲人喇！醒吓啦

Oi apple 禿apple

係 又成日喊
不過佢好似抑鬱

笑死 第一次聽原來Youtuber都要搵論文

你係咪搞唔清youtuber and scholar

呢個Post只證明左連登係逢紅必反

老高訂閱繼續upupup 連登就繼續圍爐眼紅人地

有邊條係真？

終於有人同我一樣

一定係伍仔條妒忌撚

巨大化好多人都拍過啦

大蛇丸係幾好笑

伍仔
我初中個陣，佢已經存在
到我出埋黎做嘢，佢仲係度
睇得出好想紅，又紅唔起
而家成個怨婦咁，日日講事講非就一條片
啲thumnail整到好似content farm咁

托哥
金鈴
Emi Wong 抄Chloe Ting
又教人操love handle 但佢條腰粗到

可能因為牛排就做人老豆，分唔掂d錢

我知好似好仆街
但肥蛙分咗手之後
啲片真係唔好睇

係做作到死

真，唔明點解好多人吹奏到佢地好靚仔

硬係覺得牛扒係磨心，佢老豆家姐先係最大原因

迪李

個人覺得Alfred Chan D食評小伏特別係自助餐

cotton本身已經似gay佬，屌佢老尾最搞笑嘅係佢話發夢卑男人屌屎眼

清泉：67

連續3個人講伍仔

條女Mr.bean黎

原罪係支那人
無論做咩都會比連登仔屌

阿倫幾好睇喎
對我呢啲嚮往喺日本生活嘅人嚟講真係對日本生活文化了解咗好多

Best6 35分年年都攞出嚟打飛機
成日話自己係學霸要分享讀書心得

睇過吓
佢啲內容你明知係冇得實證
任鳩點講都得
反而最有印象嘅係5歲能抬頭

Creamy成日扮日本妹
真係好撚憎佢同 Sunny

agger

條女之前拍 劉展翹 易劉 果陣都無咁憎9佢
後尾睡佢過咗 CapTV 成日姣9 D仔
到後尾痴埋落 Sunny度
兩條友成日一齊拍片放閃，真係好撚嘔心
DLLM 條女係有料就唔洗左痴右痴啦！

我身邊嘅澳門朋友都唔會睇佢哋
反而有唔少香港朋友會睇霍哥/豪Dee/大排檔
甚至約出嚟聚個陣會玩埋大排檔入面嘅game
只可以講微辣喺香港都幾紅
但係唔知佢哋紅嘅原因係咩

利申：兩地證

Yes 波子不知幾正面 支持佢

Ming仔！！！！！
01蚊白金仲要 死兜
好多社會運動之後現晒形

有D就日久見人心
最近起 LIHKG見到先知嘅有：
蝦乾&仙 賣淘寶貨呃followers錢
肥蛙出products涉抄襲&產品質素差...
知道Youtube係幫佢哋揾好多錢
但都要憑良心，唔好太過份囉

不能盡錄

賊婆丁可欣

佢好有心做嘅講真
啲廣告都有用心去度點present點融入content
但係好多時未到戲肉就話講完
同埋覺得佢講自己多過講主題

記得唔好好似mk仔咁玩到比人踢出校

越拍越hea，來來去去都愛情，又有條臭雞柔，又搵人吹米媽女神又點，其實又平胸樣又普通

成個chanel不思進取，班人盲撐姐

MIHK?

佢而架好似做咗總裁

過咗氣無討論價值

睇RYU重好 睇得出阿倫係為錢而做的

伍仔
好噁心

微辣
如果唔鍾意一條片, dislike好正常, 但如果直呈成個頻道都唔鍾意嘅就應該直接阻止接薦，無謂㩒入去dislike送view同engagements 令佢有更多曝光率。

好多人都係自問想識多d嘢但又懶閪
老高將content farm料重新包裝
坐車睇完 唔洗重新收集同消化就當識左新嘢

啱啱睇完 ok喎
好清楚又有趣

但睇得出妹妹真係好幫家姐
兩人好好感情
睇到好感動
新工作室 重新開始
希望佢哋加油
走過依段唔開心嘅時期

垃圾整容雞扮曬自然美
臭Sue Chang
(佢兩個女咁核突係有原因)

Mira
住韓國 以為自己好巴閉 高人一等

Jade+肥撚Minnie

係
完全唔好睇，一味靠黃，比人話仲要死撐

日日開直播清談都廢廢地，以前都會聽下，都之後想賣女，但不了，又係無內容，好廢

隻伍狗真係四張野仲成個社會垃圾寄生蟲咁

仲要問?

妮妮呀

呢件直頭要去人道

大J老婆算唔算？屌佢老母成隻人乾咁
大J重要以為佢好靚係咁比佢出鏡